就轉1000M上網，想換個router

小弟只係極普通用家，單純做個wifi builder既，想買部平平地600-800左右就得，最好無天線，因為平時係放係電視隔離，1000M線會有兩條，所以LAN port少都無所謂，亦無外置harddisk其實用唔著USB接口 暫時睇中三部
1.NETGEAR R6250
2.Newifi D1
3.D-link DIR850L

主要貪呢幾部野細部，簡單，無天線，想問眾巴打有無好介紹

pish

1

Apple

asus ac68u
伙覺得點樣

無天線=廢

Netgear R7000 / ASUS RT-AC68U

Netgear 6250既你去淘寶買 300幾人仔就有
我自己都用緊 但我係500mb
wifi 5ghz用iphone check就300左右 都穩定冇乜點斷過線

2大神器
1.Netgear R7000
2.Asus AC-68U

netgear r8500

唔要天線咪dir868囉 等你想玩進階功能嘅又有advance tomato玩

用緊r6250冇咩問題
最緊要個樣真係唔錯